Virtual Youtubers討論區（426）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

8點

42名猛男一味大合唱

幾時會再有呢種合作

我羊世一

可遇不可求

7同尊媽合唱
放左係7果邊 MISSED

pobar呢

會長耐久打牌

DARLING I WANT YOU

前奏一奏起，自動腦補咗哥哥把聲

darling i want you

哭能左

you just a woman fall in love

新post覇

理芽 (with Guiano)

Guiano (self cover)

同金撚輪班式開post

Gura肯岀新timetable未

係咪放棄咗整schedule

個卡拉ok
由cy全力策劃,prc冠名演出

好似聽日先出

好多廢片

LM

其實點解crunchy roll係cy唔係cr?

Ame都係依首有feel啲

老師唱相川叉瀨

老師果然都係嗰個年代嘅

lm

2p色

果首就黎二百萬View

呢首整得好正

ねね好女仔

choco：滑姦奶喇

有補償石，佛心公司

諗住潛水潛到幾時

好撚大粒花生

責任全在歌手方

怕乜,鬼佬全肯定

依然繼續潛水

話時話隻黑色鯊魚依家係咪半引退狀態

出了

鬼佬唔識㗎文
等陣見到佢出嚟流下眼淚
一定覺得佢好慘慘
入錢氹番佢開心

兩隻靠痴嘅都出事天冇眼

鬼佬: 我唔清楚, 我睇唔到, 我唔知道

天殺隊集合

黑色鯊魚又咩事
剩係知岩岩出道果期好似有人話佢中資定點
完全冇跟開

真

其實有冇可能本土燒到仆街唔理之後繼續搵鬼佬台狗錢

邊隻黑色鯊魚？

Artemis? 個邊咩事冇留意

鑊鑊新鮮鑊鑊甘

繼續開台學英文
反正會入大錢嘅都唔係架仔

聽日sc比臭雞 之後自己班垃圾fans搞鳩雞竇

黑色鯊魚唔係前幾日扔完sc去臭雞度
班fans踩場比人屌咩？

SC比臭雞

Lm 拖華真是大天使

依隻唔叫痴啦
除咗皮係鯊魚其他冇樣似
又冇係到認親認戚

假天使唔係有份唱架咩？

淨係知紅sc左俾kiara

應該係2P唱完佢負責整MV
依家整完2P唔俾佢upload

今次呢首好神

佢好似話停返一個星期
等啲fans冷靜返

整完唔俾錢
當你狗咁撚

所以我覺得應該打錯，成句應該係：責任全在製作方

唔比咪唔比囉 始終如一嘅嘢你識條閪咩 邊個都唔撚會比㗎啦

最近表妹幾單都完全幫唔落口

本來就係個孝子自己出資
不過依家連upload上youtube收廣告費都唔俾

有事務所都好大粒花生

唔知喎 見佢寫網絡歌手咪以為都有扮唱

整完仲要俾人恐嚇

講到好似之前幫得落口咁

估唔到巧可老師係咁鐘意唱歌

雖然好仆街，但我想佢上傳作品引蛇出洞

應該好似上面呢位巴打咁講，佢負責唱

起碼最初果幾單呢度都有人包括我會幫口一兩句
近幾單邊有人出聲組

鬼佬會話佢自己攞黎
烏頭冇做錯!

好正

一連串仆街野都太仆街
我諗緊會唔會係公司方針想玩炎上商法
會唔會真係比呢度講中,入完B站半年內燒番出嚟

之前仲有人話佢會限入面講話想去b站發展，不過就唔知真定假

條黑色鯊魚唔計個背景問題
除左一出道果陣咁岩EN彈起所以跟風一齊A左幾下之外好似都係完全靠自己
我諗佢SC比火雞應該純粹真係有追開火雞,要痴人氣既話就應該直接SC鯊魚

華生冇佢呢個契妹,走啦

其實冇乜野
因為2p根本冇日本fans

呀蛇兄

有sc過我記得

見過幾條clips
應該都係DD黎

咁要睇下佢之前有冇得罪開人 比人爆私隱

對佢po真人隻眼冇乜好感

好霸氣撕走成個蓋,到要倒水又用膠紙痴番返去

早幾日睇5ch好似見到有堆日本仔唔知9up定點
反而話佢呢期應該放棄鬼佬市場唔好搞咁多野,番番黎日本呢邊播

柒到咁

原來有四個麵餅
第一次見

佢A果下都係有人特登問"貓叫喵,狗叫汪,咁鯊魚點叫?"
問到咁出面邊個都會A一聲玩下

日本仔on9到咁鬼佬又課得多 日本市場又比人佔領晒 點先Ff到咁

佢係唔知唔撕得專登

前世單野好難無得罪人

星街係咪改左做8點

獨角獸

連v智者 : 繼續反囉 愈反愈紅

頂盡做holo simp

自攻自受

Sora

部分日本人鎖國心態係咁
唔係點解傳統電話既性能明明本身領先世界
最後比蘋果為首既智能電話一下打沈

佢認真痴就唔只咁少sub
你睇下烏頭痴ame都上到300k

想WFC但佢真係鑊鑊新鮮鑊鑊甘

個人勢有經理人唔奇，有埋事務所就...兜唔到了

係到食下花生睇下表妹做人下限係點

補充下其實佢自己都講過話撞左鯊魚設定佢都知瀨野
但好彩大家都好nice 接受多條鯊魚出現

準備好換耳膜未

鬼妹神狐都幾正 INA個種黎

仔要日日溝的

同人傾偈先係精華

5ch = 日本N支A

睇到啲全肯定台仔話
冇圖冇真相 條友肯定係做新聞想上位

阿祭幾時先知搞姬先係正道

有無今晚amoug us保安link

牙唐識貨

楠栞桜個人本身有問題
唔明點解.live洗唔到白

因為太黑暗

畫師單嘢啲智障台仔都話係畫師想痴人氣搏上位

望見都飽

點推嘅大旗就交比你啦

證明咗佢係黑 都唔唔代表.live嗰邊唔黑㗎

條友真係公開mv咪比人告
爆大鑊都好大勇氣了，以日本仔死忍既性格而言

滔華大天使

熊間個箱，唔知咩事

啱㗎啦 同某啲人咩都係台仔做一樣 劣等賤種基因一脈相承

個個都好想知 背後係邊間公司

支那既公司會點

pobar！

突然宣布係holo新收嘅0期生

位登陸bilibili，食埋支那水，又贏

係嘅話 咁就真係要登陸b站了

食一個=鈉超標+一日成人吸收卡路里量

好想課金喎

意想不到

睇Lamy啦

之前已經講過佢扮個人勢啦
係估唔到攞埋黎兇鳩人

千萬羊

想問下 佢真係企業勢大獲啲定扮企業勢兇鳩人大獲啲

比較想知電腦係點

成班扮清楚

冇玩MH就扮大獲啲

循例講自己係清楚擔當

有隻賤種羊 不了

呀羊廢片

仲要落明太子醬 芝士 etc

露又比人圍抽
連皇上都抽

扮定唔扮都係呃左人架啦

希望8點提我轉台

其他唔知 但有1個黑撚到屌9同事屌到退社嘅肯定唔係

咩台

請支持

唔怪之得之前要del隻狼

who?

大福

表妹

班台仔而家咩感受

唔想知

全肯定個班咪仲繼續支持

咁要殺左佢先

台仔正垃圾求其喇

值得抽

台仔/鬼佬: Fake news, Anti老作

阿露

點解撈麵要配納豆

my d

想知點社有冇玩過社內among us

想知雪媽等陣會唔會叫nene上黎玩

玩開真人版

雪花老母

阿祭明明見到

阿露
終於死左
死多個就可以睇佢同人傾計

仲有蛋呢個option

木口同2434都比人屠

係咪我錯覺
死神出咗之後，俄羅斯用綠髮率高咗

田中把聲聽咁耐都好正
好撚on9

討論下其他v有咩高質野好過

好似真係冇玩過
次次都溝左外人

養命酒

5.全部

巴哈個po已經10日冇人回覆推文
剩返啲人係最後一個盲撐回覆到嘈

among us世界級陣容

似乎係強化個箱嘅組織，唔知會唔會有人事變動

粗鈴甩褲

有垃圾羊 唔睇了

但無記錯本身個箱繪師箱黎

鐵打酒

向前看啦

睇你老母條垃圾人格有問題

冇直播咪冇人回覆囉 百鬼組都係一樣啫 好似係

唔係垃圾好唔好

係賤種

聞到硝煙味

百鬼組日日都係到講

拿，尊重下百鬼組
唔好將阿鬼同2P放埋黎比

lamy又load

我硬係覺得nene如果上黎會話開1號

男人嘅守寡係點叫

個模好似好正

rushia去左墓地吹緊水

るしあ又天氣牌組？

阿露又用天氣卡組

下一個應該就係....

賓周鎖

邊個 真心唔識

巴哈，場外果邊既v樓就keep住有人燒有人推，v區果邊既推廣樓就圍爐留言取暖
而且都幾好笑，一開波話未必係真，可能假>唔知頭唔知路唔好批評>到愈爆愈多，兜無可兜，人品有問題即，但唔可以否認佢既努力>我地都係睇表演即，話知佢點

阿鬼同小學生玩apex
2P同小學生玩apex

阿鬼同2P tete

反水反雞唔反垃圾羊 咩心態咩標準

nene出黎
禍首

角卷わため

気温デッキ

努力敗自己人品定努力痴人氣

努力

偶像部隻賤種羊

佢地係咁

冇人識點反

lamy: nene iq3

Y not both

嗰隻都有人撐

惹到咩禍你自己負責番

送分題
nene

nene既遜炮力場真係會影響到其他人

鰥夫

想死老豆定老母

2

酒花lamy

屌你啦

一定2喇

Why not both

記低小氣薄先

Sorry囉

開佢波啦

酒鬼Lamy

就嚟有小學生睇啦
忍下口啦

羊有咩事蹟
有冇人講下

佢gay
屌佢佢未好開心

RAP🙏

屌rushia唔撚做task拖左兩次會議

Play Game : Papers,Please ( steam )

駁唔刀

掛住吹水

但你#260屌咗

用呢張thumbnail咩意思

頭POST 偶像部

屌
岩岩去左食飯冇聽到

Yubi yubi 新5星紅旗

後悔緊

爬下文先

一開始唔知d箭係垃圾

老母3D

ねね好女仔收咩都好開心

金色架

Google偶像部炎上啦
簡單講就係營運迫害某liver 賤種羊驚搞到自己場live屌9受害人做乜唔呑聲忍氣 最後受害人引退

咪鳩估啦

幾時既事黎
我覺得我錯過左d重要野

好撚耐 好似係上年

19年尾好似

投左四

又開早場

我之前見佢轉推繁體中文翻譯仲幾有好感

我都係

4

推囉 冇乜好可恥嘅

大屠殺

中間個人周圍充滿「愛」「自然」「希望」

冇 好感姐
我主力pekomiko 船 會長

咁早就無事啦，唔想花精神去關心

趁早收手

趁機作亂

咁快呀

真係4跑贏

你ho狗本身就唔關你事啦

又有人斷左

上次課唔到金今次又黎

今晚有G7睇

咁羊都holo嘛 咪八卦吓

?

睇完我場場都玩G7
命中率唔知有冇5%

都估到有人get錯
唔係holo隻羊

有堆白組賤種轉會Holo

我呢兩日都係靶場係咁練G7

轉會都唔俾惡咗少少

Tama同ama同yuna一齊玩馬車
早半個鐘post定
三方合作

Tama視角

Ama視角

Yuna視角

2係正解

要人

咩係白組

廣告咁

會長要人

疊殺比祭追住咬

唔去打主線

咁唔抵可憐的

3d

對腳

竟然係3D

失敗左啦皇上

唔係講緊watame

居然係3D

nene正月衫

人中啲主線除咗0同1就是9但啦

依張圖

唔係講緊watame咩

上面有人開watame名 誤導左我

有nene

小白把聲真係好正

bye bye fox

唐巴引戰狗係咁 請無視

下nene件衫係official㗎咩

撚電腦有咩意思？
幾時同會員神楽九段打証明自己

唔係

collab有著架

著 X
擋住O

仲未知佢件樂器嘅真身係咩

會長已成condom，開台都冇人講

近排喺連登開唔到youtube
啱啱想用holotool先發覺
個ac俾youtube ban左外部網
用其他ac先睇到

盲咗？

有無人知astel bb今晚開唔開

lamy啲題咁難

Nene高過雪老母

清扑咗唐巴？

原來要計埋身高
好似好多人都答左由左至右

金閃閃都有講

事實係難聽D 有D人接受唔到冇計

原來個live得返一個月

黃金大丁係唔係因為屌完屎眼先變黃金

雪媽真係好有潛力做講波佬

佢識我老鼠

超級電腦

我哋日麻師是旦派個都屌打佢

lamy.......

4日後就可以睇lamy酒鬼媽媽

開完4號直接露左個tag出黎

我要用五十五十

呢題咀鬼難既

四個都一樣

日日都玩緊真人版

咁難點答呀

2好黃

24號

3D化

原來係3d呀

我懷疑睇完lamy 3d會變孝子

星期日好野

點估到係3D

張圖大波波

nene有無木口3D時序

masaka

Nene會自己3D自己爆

就係用來收孝子

仲有5分鐘

呀邊個連續兩次都係差在冇爆埋個準確時間出黎

座長=>爆
獅白=>無爆
雪媽=>爆
nene=>?

lamy mama suki

Nene幾時重大發表

爆邊日已經好夠啦

話唔定其他三個夾埋一齊爆佢幾時新衫live

無3D

其實係我盲左，我咁耐扑得一個人

應該下星期
但你雜談問nene佢一定會答你

高汁

會長真係好鍾意打牌

阿祭真係幾醒

g7之鬼

推

nene個3d都係自己整

其實已經講過31號就唔會見到舊衫

#RAGWIN

開波前一推

兩個跨社聯動撞
再加apex day4

雀魂辣殺驚
敢唔敢去天鳳証明自己

NsN

BIG☆STAR

猩猩

最協練習第3日數據總結

最協練習頭3日數據總結

另外講少少到而家為止有睇既台既情況

BIG☆STAR 俾D心機啦...

好正咁

成個chatroom 都シオンよ...

加推未？

G持老味

呀露做乜9

好似又有少少機會厄到人

今次起碼殺到個人

頭先等都有6k人 一開播得2.6k係咩事

Tama反陣比上次合作多左

狙擊手加油

反應*

よみ去打valorant
小學生去コラボ
お嬢失縱

それが 我ら ぺこら 兎田 兎田建設

小學生今日都巧打耳

名取個L2D好高汁

做⋯

阿露同小白

都講過
youtube非會員一開始要睇廣告應該未計落同接
你睇佢過一兩分鐘有冇升返就知

一到apex時間就好忙

yt最近都係咁
有時5分鐘都上唔返待機人數
個班人人間蒸發左

Fall guys

不嬲推開

Ama好大delay
Tama yuna live完左第一場佢都未完

飯要天天做

黑歷史

隱藏實力 24號打撚爆曬你班咩BIG☆STAR NSN

唔做會餓親

今日只睇astel

咪就係
隱藏實力等大家輕敵

可以開藝術展了 探討下佢內心既黑暗

等睇去到24號都唔出場 等到下屆再出黎展現實力

唔打咪唔會輸

睇羞恥play

マリアンヌ唔開台

嚇撚死，禁入猩猩個youtube channel唔見有直播，差啲以為猩猩爆咗血管，碌去twitter望望先搵到link

會長打得好快

among us last game
依家d台撞到

スバル先輩！

又幾得

Yuna大戰ama

tuna第一

好似冇人po

觀眾有讓掛

好多人睇

星街第一
咁就4萬

星街有得課40000

七萬就井到
狙擊手仲未上水

又見到毅進星呢度巴打？

fbk又派膠

星街食雞

btw,作最近有幾多時間配信，所以有抽時間睇下有名既播主會做咩多，參考一下

今日仲要玩得好過平時
あんスタ既威力超勁

BIG☆STAR....

今場係咩玩法 意味不明

港v就見到佢

水澄姐遇到對手

幾有趣

初號機今晚咁清楚

Mio就黎笑死

懷疑係熱狗

條打機好伏

Yuna有料

好多隊得返1人

就嚟1000訂閱

唔係得兩隊咩

呢把聲幾ok
同男人聲個位差好遠

又串Towa

諗諗下
我其實好耐無聽過小白既海豚聲

感覺唔錯

唐巴今晚戰力驚人

星街聽日配信有公佈，但佢話唔係咩重大野

kuzuha睇嚟今日係劇場版

又釣

好耐都冇禁入去睇 中意以期打d鳩game 有d似狗

Tama火箭反超前

開門見到人背後,如有神助

又要練聽廣東話

Siro...已經超越咗星街

d人問係咪姐街要入holo

個個都改裝ollie間屋

如果人既就課彩虹

佢都係殺人狂黎

鴨鴨D黑歷史

我估天球comet正式出
想喺itunes買

小白都係癲架
不heal打pubg

Elu

見你地講起港v 去Check下先見到牙水有新片

有砂糖，有精神，Very Good

呢個猜測都幾合理，唔算大事，但都ok重要

又飛車又爆炸又盾又毒又煙

呢段睇左幾次 好高質 推

開始發現自己廣東話係最廢 成日聽唔明

#143385

【集計】BIG 4/TMS(休)/MAN 4/JMY 22/PCA(休)/ごりまーれ 3/KSN 7/ABC(助) 11/AQF 15/APW 3/やゆよ(助) 13/ABP 5/RAG 10/SML(休)/bam(助欠) 2/Dキス部 1/SFG 0/NsN(助) 1/YGR 0/オタキラ(助2) 1//Day4-1

祭完among us 可以 apex la

今日會長個贊數好似少左d咁？

fbk好似都入返隊
岩岩bamboozie得兩個
仲要唔係rbc黎

講左預9點先會參加 應該第3戰先會入場

阿星話想唱英文歌回唔留底 社畜又輸

唔係wo好似唔係fbk黎

兩個都唔係度 本身RBC打 但NOSHOW左
而家果個花芽妹黎

アイドル(笑)

唔驚啦
觀眾都建議星期六日先搞

人緣好

本身RBC都冇黎 搵左TOTO代打 但among us 完左
FBK JOIN番 TOTO就又走了

Condom冇人睇

我依家先醒起Twitter有通知
唔使每次都refresh Twitter睇幾時有更新
即刻禁個鐘仔先

明明營運都曾經唔認係偶像事務所

放心啦 開完都冇用 佢地一日D轉推多到傻

狼媽話入木口時問staff係咪Idol Group,Staff都話唔係
直到SSS先有Idol意識

Apex用槍指

唔黎練custom都希望佢自己練下啦

見到fbk入返apex房

㩒咗牙紫個鐘仔好耐

Yagoo

【玄スト杯】参加型VALORANT誰でも参加◎【VALORANT】
隊長唔知係咪已經放棄左

呢個起碼都算係練槍
睇吓剩低嗰兩個

RUMII 笑個時幾似百鬼

試過鐘仔過aqua同35 成日係朝早比佢哋retweet啲fanart嘈醒

我又覺得揾得佢兩個本來都唔係預贏既
不過練都唔練就

我平時係Tweet廢黎
成日refresh所以冇禁鐘仔都經常可以第一時間轉發上連燈
依家有通知可以試下睇少啲tweeter

每日都要

百鬼組又要出動

星街咁就7萬
井到1隻
明明D狙擊手平時好勁架

頭先禁左Kanata個鐘仔
等我仲以為個個好似我咁一日12個鐘睇Twitter，原來有通知

來喇
初次直播

慘爆

當年第2次最協打PUBG 花芽姐妹加百鬼同鴨

其實打得OK但而家可能心態唔同左

清唱

FBK點解會打既謎底解開左了

原來係頂更RBC

對奶咁大對

鯊魚出道咗一個月都好串 港版鯊魚

咁RBC去咗邊

好似係唔舒服

如月Rumii

三期唔係五個人同一個經理人

把聲 岩岩訓醒

加咗人
宜家唔係
之前團長、towa、486都話換咗新經理人

搞村莊GAG, 好尷
呢彎你贏

負皮冇撚用

召喚水澄媽媽潮文

我以為係牙女

loading 5分鐘

冇人推了過氣了

如月rumii幾正
feel到會有人剪精華

鴨仔把聲很清楚

牙龍咁打法會唔會打到三點

486初初把聲好QQ

astel把g7真係好癲

スバル個本音

miko

耐久8粒鐘

Collab囉

1番牌

會長真係上到第一位？

唱歌ok
建議某個港v開台同時視聽

城之內

同時視聽牙狗?

第一日已經城之內

依條世界線一定唔會存在的，大小姐做老母一定係果種會一野坐撚死個女嘅熊貓型老母

當時無SET到封面

12000

個個都惡搞呀喪間屋

就嚟溝晒全社

moona 入咗ser

就快第五個圈都有8隊 lm大混戰

個女個樣咁似MIO
邊個係老豆

葛葉果隊今日咁撚好抽

好高傷 但點解唔叫Wraith配合下
爆完甲有portal埋到身先殺到人拎到KILL數

上屆其實猩猩就係靠KILL數先拎到第2

皇上隊又死剩胡桃

大雄黎 今日劇場版果個上身就係咁 到TV版果個上番身你就知咩叫古惑的槍

星街又1位
又有4萬可以課

人龍既話驚玩到聽日都未得
出名垃圾

呀星又第一
可以課成11萬

真係好勁

son

Winning son

牙鬼幾萬個老公

見到第一位要課金
班狙擊手直接唔狙

暗黑兵法

Astel 1630

跌到第12位

到時佢抽卡，再現場sc比佢

意粉佬有冇場過100傷

火雞果段字係咩意思

tms入場

のあ1300傷
fbk 96傷

有
上場都352

我偶像無聲氣，哭啊

人龍麻雀一位有咩拎

此女紅了

咁勁

有打一日練習賽已經算執到

唔期望佢入CUSTOM黎 希望佢今晚個台係自己打下練下手感就好

大師帶金牌

練咗2日的但係想睇多幾日

應該上場有下衝入房打個下再平時打下幾十個得黎

會長咁打真係打到第二朝都未打完

我賭100蚊今日一定唔係打FPS我估錯就捐比大小姐

連港V都夜

鳩估歌回/雜談

牙祭

Pain

玩人龍麻雀真心唔想睇

屌你印度BGM做ending

TMS又落地即打交

BIG☆STAR
睇番上一場點解會輸 笑左
一ノ瀬偶然會衰ON9行為呢點由出道打到而家都冇改變過

印度大麻草正嘢嚟嘅

西洋棋同麻雀你簡邊樣

老尾幾正
但係水姐沒有輸

其實Towa佢地個比賽係幾時，冇玩apex睇唔明

其實贏咗有咩獎

個tanukin咁勁

四代有冇得掟鏢

24號正賽

24號比賽

今場TEAM 20有D睇頭 個組合去過打SCRIMS

有mikolish學

國際象棋
因為知就算華生玩都係痛苦兩個鐘
但人龍麻雀唔知要睇幾耐

獅白係牙喪屋企門口起緊咩野

岩嫁啦，黃泉老師valorant練reyna岩嫁啦，星期日靠你做entry fragger拎分嫁啦

麻雀最多都係好似會長打1番牌 應該唔會好似chess咁中風

有進步

國際象棋無偶然，中風機率大麻雀太多

禁鐘仔即刻有用
一陣繼續起Kanata城

識得寫thank you letter

小四喜

ASTEL

會長開心到呢

ASTEL拎G7射嬴人地支差狙

癲到

玩得好勁

呢套我ok

SC海

接受到隊友係比賽玩幻象真係幾好野

小四喜cls

あっとぱわふる

幻象真係同白板無咩分別
D技能渣過其他太多

呢個真係好女仔黎

但仲有排先1位

食完個小四喜係未完得

ai應該準備擊飛佢

今日睇佢打ng輕輕鬆鬆一打三

開始用translator

啱啱邊個笑會長

會長運氣番o黎啦
然後上第10位又被人打番落去

擔住口煙 完全係動畫入面女老師嘅造型

留名等睇會長輸返晒

晏晝係度講英文，好得意

我
唔燈佢今晚點收工

拉麵店

74000要點樣輸

實教

新手場可以fake 9人架

利申：新手

專登揀起係牙喪隔黎定係咁岩

對手輪流食小四喜

皇上打成咁 你班木口小鬼唔sub返人對唔對得住良心

astel啲snipe真係越睇越誇張啊

This is my way of thanking you.

佢都決定唔做人

冇長髮

三倍役滿

你打到上去RANKING見到上場冠軍有佢呀 Bangalore呀
D人應該第一眼就覺得係外掛

專登拉麵店出口系牙喪間屋

冇黑絲

Form Miko

mono game

三家姐唔死已經好叻

FAQ = Love

個個都搞鳩阿喪

係wo,醒起牙喪人設間屋變左拉麵鋪

阿喪唔係就係拉麵店出身咩

Astel今場幾多傷

設定黎

一定最高
成個定點炮台咁

即刻想打j了

會長真係牌長嚟
諗咁鬼耐

G7 狙台

Cls

係屋企個地方變咗拉麵店

小千 noah astel 三隊

towa哼歌

don't click

長髮再加依家個look 正

搞咩

SON

Winning son又win

你走先, 我幫你頂住班全肯定廚

兩場

今日真係WINNING SON

可惜 差啲第二

緊急會議

阿喪屋企就係嗰堆土？

Astel 2764

2.7k dam cls

緊急股東會議

做咩緊急會議

2784

都救唔到全隊，好慘

2千7傷 4KILL 4分
忍者1100傷 4KILL 都係4分
與其追傷害 不如用時間教下剩低果兩個點樣做點樣開技可以幫手殺到人好過啦

炒會長了

慎二

有冇傳心師出黎解話，係咪天使入holo做6期生

果件衫有關？

冇人睇另一team

尾圈食反應同理解多
好難即時教,太多突發狀況

board meeting

但點解緊急會議係狗停

今次比賽幫astel吸左好多fans

最慘最尾NSN D分都計埋俾KSN
個下ASTEL幾努氣

屌

リスナーさんが心配するような内容ではないので安心してね

有機會係
但日本就11點都要緊急開會

炒狗

2P入Holo, 爆箱指日可待
根據往績 可能順便爆哂所有中之人年齡出黎

股東先有份開

letter is house

平時佢唱成堆米老鼠歌全部唔留得底，本來值得更多人sub

件衫原來咁緊急

朋友收到風 佢攞到狗頭上棵植物

條友真心痴線佬

其實前期同尾圈都一樣
ASTEL射爆幾多甲 削幾多血都好
剩低兩個唔識幫手執雞/補刀 人地都救得番

【集計】KSN 46/NsN(助) 37/JMY 27/AQF 27/RAG 27/bam(助) 22/ABC(助) 18/BIG 16/やゆよ(助) 16/APW 16/ABP 16/ごりまーれ 15/MAN 13/SFG 5/オタキラ(助2) 3/Dキス部 2/YGR 2/TMS(途) 1/PCA(休)/SML(休)//Day4-3

貓一陣都開台，如果meeting得狗應該係關件衫送錯既事

依家平均都有1000同接

買黑衫既咪派多件白衫; 買白衫既咪派多件黑衫

打和 super

DOWN完自己友冇補刀既結果
所以正賽D人寧願圈外扣血死都唔俾你賺果1KILL

肯定唔會有人同佢現實見面

等等...好似有個特別蠢

撚狗

Moona FAQ Miko

24個鐘歌回

阿火平時就係享用呢個肉體嗎

FAQ IS LOVE

屌你即係愛你

Miko : FAQ=LOVE

不仲

但如果得麵包狗一個開會
又講明唔關觀眾事既應該似件衫

但可以既麵包狗講講咩事喇
無啦啦緊急開會真心嚇到人

阿鬼

如果我識剪片真係想幫佢剪個G7 montage

Love先faq人其實冇錯

蝗的批鬥大會

到底日本人讀嗰十幾年書讀乜，點解英文可以咁

唐巴有冇sent上連燈
定係釣魚釣到冇睇

今日好似多左飛機
SON都轉左用飛機

落地獄

Miko FAQ Moona

剪到咁樣就得

FAQ FAQ

關日文本身文法事，再加上啲片假名名詞
搞到日本人學英文特別難學

座長死左
446好想打zako

頭先沖緊涼

who

PEKORA唱成吉思汗
係唔係肚餓了

其實我覺得呢隻野幾友善
Bloodhound你都仲要一路行一路開
Crypto你搵位企定渣機就得 仲有兩個隊友幫你看住
有咩事死左又可以用飛機執

astel射果啲long range，唔係咁易補槍，去到近位果陣，個ttk又太快，比唔到指令

點解一定要學英文，人地又唔係成日用差都好正常

其實咩衫同件衫乜事

打電腦唔驚啦

18000
咁就RAP左

狗狗轉左聽晚
今晚又冇狗睇

同埋應該係教練叫佢地守死呢間屋
見佢地只要呢間屋係圈內都守到尾

會長又俾音無狙擊

冇睇一陣，會長輸剩2800

咁快已經有成千人睇

出錯衫俾客, 買白色寄黑色黑色寄白色

槍法唔好都可以靠大技打50甲

印簽set既tee將黑白色調轉左

話口未完就爆死

yes la

書到用時方恨少
船長最近都多咗講幾句英文照顧海外sexy guys

佢唔好彩
7對子 四dora

cls

TMS打嬴吸英不滅

始終佢哋嗰對成隊冇人識打前

巴打個名

唔係換左場？
BTW咁玩會唔會聽朝重見到會長打緊

聽講鬼會開台?

75000 ---> 2800

Sexy guys好過konone食屎狗啦

miko講返早年既事
都話曾經有過想放棄既想法
去到今日都真係唔容易

斬手指

TMT 隊被人執雞

75000個場完左啦
同先一開場就俾人炸18000

咁都中

但要教趁練習呢D時間要教
到打正賽 大家相對打得龜 更加殺唔到人
亂戰佢1個搶唔到幾多分 最少要教識果兩個幾時補刀 幾時上

提開新post

係

第2場o黎啦

Kanata已經係Minecraft裡面準備緊
佢上次準備左幾個鐘移平左會長座後山

牙兔唱大塚愛

熊間個箱

日本打法係咁
佢地鍾意龜建築物
唔似得歐美果邊打得好開揚 龜得黎會係路中心龜

其實以ASTEL個打法 與其守建築物 不如龜守圈 果手G7好大威嚇力

世一忍者又出動

又係得返祭

兔仔唱歌幾正

APW加油

問題一定多嫁啦，惡靈大都唔開個，隊友連蟲洞juke嘅機會都無

好熟，咩歌名

升天大法

由一開始怕自己會唔會唔被承認係hololive成員
到依家81萬sub 0期生最高sub
依家感謝緊觀眾

TSM果時玩屈撚到爆 6場SCRIMS 4場冠軍
打撚到人地要避開佢地唔撚同佢地打

Bigstar今日搞咩

Virtual Youtubers討論區（427）

新po霸

呢個圈咁玩應該去到尾圈好多隊

其實自己用番Wraith最好
個組台G7+Mastiff 但長打遠戰 近戰亂戰又預要1打N

亂講

新po bar誕生了

slow

依家開定

我一開始睇ASTEL佢都係玩開Wraith
不過一同奏手排就會讓俾奏手

個音無摸o左咁多次

偷懶

猩猩真係湊女

開始左

打機好過

獅白: 呢個係官方設定

竟然買二手車..

Matsuri Channel 夏色まつり
黙ってるときはコーチにチャット打って相談をしています！ご了承くださいっ！
佢地都搵到教練

得返1200點

外國唔同講法，買2手車唔怕比人打劫你

まつり仲做緊忍者

第5圈10隊

又要跌去11位

點追

忍到個頭十番黎

Moona又話挖獅白既

輸比scanner

第一日已經有

就黎三暗刻

嗰位

對上有配備尋血ge隊伍
又無安全地方躲藏
無忍者可以做

清一色

會長咁都死唔去

唔駛掃可能仲忍得

Miko真係好女仔，我就算少sc都一定join member
好期待佢1m，肯定喊爆

會長太命大了吧

獅子神都拎到第一

老實講睇佢玩FPS咁耐
真係估唔到

不過之前ame話佢識揸車但冇車牌
唔知佢考左車牌未

今日第二次啦

真人無牌駕駛GTA

座長今日MC係想做D咩

我而家先睇番第一場冠軍係邊個
去左聽佢地賽後檢討

裝備全lost，要整返

個箱都有心做，有組織會好啲管理

Big star大起大落

問緊佢使唔使幫手

挖角

佢果日同牙火玩唔係冇死過架咩

Moona準備挖角

Kanata要2000個沙
Moona直接話幫佢
Kanata會唔會俾人策反

小天使 機會黎啦 跳槽啦

收左台的事，之後阿火已經即刻送左樣

之前唔係話去既咩?

唔得 如果主動話想入會唔收
(先例: Olie)

有咩 淨係知入左呀水

風間Moona

死鬼佬

會偷鑽石的喪屍就算

話過想去
不過話兔建等於任天堂唔係佢想入就入到